上進心係咪真係咁重要?

雖然呢加番工搵得好少 但係都夠洗ar 點解成日都要貪得無厭 我覺得呢加己經好好
有好玩既同事 工作又幾有趣 又有女朋友
其實點解一定要逼自己搵更多更多?
咁樣唔好咩 定我太唔成熟

如果你仲年輕
就上進

有冇樓?

有樓

咁唔重要了

如果你甘心安於現況

上進到盡頭都係錢

係

人各有志，無乜所謂，對得住自己，唔會後悔就ok